5號仔黎料

想賭業績要快手

利申今朝call左

目標幾多

49蚊貨留名

今朝跟機賭一次

。。。

短期內會上得翻？

發達啦

無啦無啦

發達啦！匯豐買錯錯邊，脫歐咁大鑊，係人知今年會跌啦。差在估唔到佢回購出手咁低

現在反手買熊啦

Binc

賺一倍變全滅

。。。。。。。。。。

要研究下佢份業績
盈利跌成咁好撚有大獲野爆緊

啲撥備佢地自己鐘意既啫

反而覺得有啲big bathing 感覺

63有支持位。到時溝啦。

bin c post

不要怕，這是技術性調整。

尚健在

屌貪心冇食啲糊先

大師早前一祝福完5號仔就..

傻豬黎既希望在明天

食完飯牛左 但唔多得

留名睇10億托沽

V 緊啦 怕咩 支付樓豬加call

3.5%

2次細祝福
最少跌6-8%
仲有得跌

有買貴無買錯gogo

都升左幾個月

47同57買咗

V返落去呀

上次係咪先跌後升
上次見回購後日日升
想賺10%

Ching 跟左好多？

5仔今次仲唔跌到5x

Molamola

依家買put會否太遲

幾千蚊call有咩所謂

你哩啲高登打手抵bam

關你撚事

call同牛都唔識分仲衝出黎柒

屌你老母尋日諗住走邊個話今日會升架今次有排坐艇喇

十八年後又一條好漢

笑撚死朕

6% 息呀可以收息啦

冇啦
幾時取淨？ ps仲淨緊

樓主輸左幾千好唔開心。

脫歐咁撚大件事都唔記得，抵撚死

係財經台都見到你隻高登打手

樓主唔好唔開心，再開多次post講下次買咩，威番次畀連燈仔睇。

番高登啦，河水不犯井水。
呢度無人識你呀

DLLM 一個下午冇咗5%😭

😭😭無左幾皮

利申 49買左10手

張圖咩事

兩皮野

5號仔真係無眼睇

一手派息有幾多港幣？

655

前兩日68走左匯豐牛，見佢升到69蚊，依家
月供5

幾時會升翻

咩垃圾app?
匯控點睇都係香港上市英國股

53蚊再供股，呢次fatfat